人大左先知原來韓劇韓片d劇情係呃人

就算係悲劇
都開心幸福過現實
反而tvb最貼近現實
尤其愛回家依d
有時甚至真實到睇到心有少少赤
真實到有少少唔敢睇
或者咁講
睇電視睇戲唔多唔少想脫離現實一陣
情願有人呃自己
有人氹自己
現實已經夠苦
每日掙扎求存
一係sweet到痴綫
一係喊到虛脫
但真係唔好又嗌交又盛
以前tvb愛我請留言依d劇種
真係好正
救妻同學會都正

我極度懷疑你係PR 公司派黎放負

韓劇比弱智睇
樓主就係人板

無睇tvb喎 拉